[突發有片] 777又講大話

826比人錄左音話獨立調查委員會班老鼠會好大反抗
827吠吠會又話冇

777我屌你老母啦

光復香港
時代革命